想拎強積金

失業大半年

積蓄摵下摵下開始冇乜點淨
呢個時間我真係搵唔到工
本身做飲食點心行業
革命開始後比公司一個月通知解雇出左黎之後
我做呢個行業周圍都唔請人
學歷低又轉唔到行
試過搵倉，地盤，都唔請
加上而家咁既時勢

我好想拎強積金出黎過黎緊既日子

你都知冇可能架啦

都係自己錢

而家咁既環境，拎返自己錢都唔得😢

就算你而家申請拎 都有排先拎到舊錢出黎洗

有冇立法會議員睇post
幫手逼下政府實施
拎一半都好吖

做步兵啦
拎老強只有移民永遠唔返香港先拎到

其實真係應該推爆佢 順手解散埋呢個呃錢制度

發夢得都預做攬炒啦

推呀

讀保安

推

你搵番你強積金公司條友

唔好聽樓上d人9up咩無可能等勁耐
你有心攞1個月左右就攞到支票

就係唔想以離開香港為由
呢個時勢大量失業
政府點解唔推出因特殊情況拎返自己嘅強積金

應該可以點做